余茂春一到店 人們叫道：你又賣國了？！

余茂春一到店，所有漢奸們便都看著他笑，有的叫道，「余茂春，你又賣國了！」他不回答，對櫃裡說，「來個綠卡，外加歷史學博士學位。」便掏出50萬大錢。他們又故意的高聲嚷道， 「你一定又出賣維尼熊的國了！」余茂春睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」 「什麼清白？我前天親眼見你賣支那國了，嘿嘿。」余茂春瞬間顯示了自己的綠卡，高聲咆哮著，爭辯道，「我美國人賣你老母的國……美國人在美國做漢奸賣支那國！……共慘黨的事，能算賣麼？」接連便是難懂的話，什麼「我綠卡我美國人賣你老母國」，什麼「如果你真愛國應該反黨」之類，引得眾觀眾都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣